其實生理追凶既黃軍興係波台根本生存唔到

小學雞咁既行為黎到波台半個鐘就撚死佢啦🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

呢邊啲細蚊仔自命清高唔睇tvb ga(口講)

泥ching就是人板

馬國明 = 何子
day = 賓科

BoA=win sir